如何提升social 技巧?

返工果行有機會要同同行social 搵多d 搵錢機會
但自己比較木訥 唔識講野 個腦又轉得唔夠快 應該點樣學?

入錯行補咩救

整容

樣衰講野一舊舊: 嘔心, 肯定有社交障礙

靚仔講野一舊舊: 怕醜仔好可愛

腿張開

上多d波台